美國班左膠有無為廣州班黑人發聲。。。

@種族平權撚
@美國民主黨

美國左膠：廣州黑人跟美國黑人不同品種

成班左膠會話美國以前歧視黑人更嚴重

借個位唔好意思
{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

要尊重中國傳統
包括食野味同歧視黑人

LeBron James?
Black Lives in America matter while others across the world don’t

真最緊要係反西方霸權

美國左膠:鬼叫你去支那

批判思考